「求救」煲底淨化藍屍行動，和理非嘅手足係時用愛與和平淨化藍屍

藍屍出手打人，連議員都打，上帝嘅子女弟兄們，快啲淨化佢地，佢地比中共港共魔鬼侵蝕太深。

利申：唔係耶撚

淨化開始

相信七一係最後一次機會可以號召咁多人，我有小小嘢想講

推

推啊